{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_009058",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=T168397",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "소브스위드살몬(SOVS with salmon)"
    },
    "text": "ソースウィズサルモン(SOVS with salmon) (소브스위드살몬(SOVS with salmon))\\n\nソウル江南区三成洞152-92階\\n\nその他/世界-フュージョンフード , 11:30 材料を使い切った場合の締め切り(予約訪問をお勧め)詳細を見る , 年中無休 , 32席 , ソウル市江南区三成洞（カンナムグ·サムソンドン）にあるサーモン専門店「ソブスウィズサルモン」は、サーモンが好きな人にはぜひ行ってみるべき場所です。 ここではサーモンで作れる様々な韓国料理、日本料理、洋食のメニューが提供されます。 サーモン刺身、サラダ、ピザ、マキ、パスタ、ステーキなど様々なメニューがあり、好みに合わせて選んで食べることができます。 もし、ソウル市江南区の近くで鮭のおいしいお店を探しているなら、絶対おすすめなのは「ソブスウィズサルモン」です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "このレストランはソウル市江南区三成洞にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何を提供していますか？",
            "answer": "このレストランでは、サーモンを使った様々な韓国料理、日本料理、洋食のメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何時から営業していますか？",
            "answer": "このレストランは11:30から営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何席ありますか？",
            "answer": "このレストランには32席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "このレストランは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは予約が必要ですか？",
            "answer": "このレストランは予約訪問をお勧めしていますが、必須ではありません。"
        },
        {
            "question": "このレストランのおすすめメニューはありますか？",
            "answer": "このレストランのおすすめメニューは、サーモン刺身、サラダ、ピザ、マキ、パスタ、ステーキなどがあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランは鮭好きにおすすめですか？",
            "answer": "はい、このレストランは鮭が好きな人にはぜひ行ってみるべき場所です。"
        },
        {
            "question": "このレストランは他の料理も提供していますか？",
            "answer": "はい、このレストランでは韓国料理や洋食も提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "このレストランはアットホームな雰囲気で、落ち着いた空間です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 368
    }
}